突發有圖！iphone8+又早左有貨

琴日3至4星期先有，點解會早左有？唔係無得cancel 咩？

炒家死全家

今次炒家

個日期轉黎轉去架
唔好信

炒家

用家
就係訂左
個預計到貨日期轉左三次

愈黎愈早？

唔係

正常，有人cut單

你地睇左大陸未......大陸仲快有呀，全部1至2周

驚就等walkin先買

香港炒賣iphone 8 tg群
今日開始訂啦 IR Aos!!
想知多d 入來睇下啦

6s plus

你係咪文撚盲定弱智？

佢用緊6s plus

An狗死番出去la

想問係唔係一開頭買係22-26既都會變成1-2星期或者2-3星期?

有得cut單
未轉做準備出貨都cut得

#3000都咁on9，唔講以為新會然

99%低電模式

同問 幾時有 walkin

有排 等X完埋之後

8邊有人炒架
係都炒x啦